連登有冇勁過慘過番印度既打手

如題 打手界大師級人馬

中立非打手

五毛狗

呢句正過打手死全家

打手非中立

轉左行咩印度巴

都係做緊打手

中非打

非中打

中非共和國打手

日日洗腦 是日百里香